[普巴早日康復]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1193]

Slow

slow

福狗左cup右cup,唔撚射

麥狗成撚日扮型推波上

依兩條友就真係心術不正

佢望住個波向佢方向傳 個波離佢兩個波位左右 個波仲要唔快

又係輸死球
又搶唔到第一點

福狗2球入撚左點唔夠呀
1同2球差根本勁撚大分別

換t仔岀黎其實有咩問題要怪就怪佢自己唔生性

風火輪牙

Awb嗰下傳失又係on9 比人截到 打反擊

又要search先搵到post

成日話條後防進步咗 一睇到呢啲咁低級嘅犯錯就頂唔撚順

評分link

廢龜包柒晒

t換konsa啦

學足摩狗味嘢

屌你老母你班球員咪撚再賴racist
係唔撚係去麥龜果度貼🐵就唔算
唔撚諗下自己咩表現先
仆你個街

換又屌唔換又屌咖啦

換個無態既防守球員都無問題？

英撚真係難成大器

Dllm 柒頭福-10分

屌你老母 開多咗個
Slow到

smalling 回家吧

去到後段呢度都開始講緊木換DJ幫手逼
點解要揀T條濕鳩

佢佢想埋去又掉頭望旁證

今季失波應該超過一半都係死球
Dllm前面入幾多球都唔夠

SoB啲換人真係戇撚柒鳩閪垃閪圾屌佢老母

算啦贏同和都係爭4

進步條撚毛咩
今季失成28球
場均1球咁濟呀
而大部份都係死球

2:2李城
0:0猁
0:0阿妓
今場

Dllm福踢好少少呢度贏哂啦 8分啦你老味

awb黎
真係好廢

除左剷波
條友真係乜都廢

次撚次正正常常就到Ddg出嚟犯錯
屌佢老母垃撚圾

有無人一齊組成反杜狗大聯盟

失分仲要傷撚埋普巴

好撚嬲 唔換人都未必補多幾十秒

換個廢嘅入嚟話有咩問題？

佳仔係🐢

痴撚線ddg變到咁撚驚波做乜撚

繼續努力爭4 爭冠就算把啦
呢對中堅都有冠 應該神話黎
仲有柒福咁嘅踢法

估唔到仲有人幫80m draw foul失敗護航
快撚啲去坐監啦唔該

反緊啦
對錫菲聯果場已經話今季咪再出佢

Evans

你柒就死開啲

依場後防先大問題 咪撚亂屌福狗啦

有冇影費蛇反應

後防根本除左依個狀態既shaw，其他全部都要換，全部有明顯缺陷
一個淨係識產，一個冇制空力，一個慢，個龍門企係到救啲小禁區頂既波

去麥龜嗰度貼真係唔算喎

頭先冇睇即討 想問下第3球有冇人覺得ddg有問題

不嬲話佢閪

蘇狗係咪on9?
一係就儲印花唔換
一係9換

大佬您成場控住個中場最後要守換都換Matic啦

點會換新仔呀cls

帶埋渣古返黎ok?

So9輸自己
快撚d搵個臨場調動有料既助教幫手

所以唔會屌蘇蛇
而係屌條垃圾T

場均失3個big chance

4場都係柒頭福panda missed big chance

冇屌錯佢喎
同後防一樣咁大問題都得

ddg 係咪每季對愛狗都要派一次膠
成場踢得唔差 (除咗福)，就係後防有5分鐘發夢就3:3 真係好撚on9

費查今場係唔係到

人哋係後面失幾多球前面入幾多
我哋係前面入幾多後面失幾多

福狗個球唔射唔夠誇張？

咁撚多餐士9射9扭唔屌得？

換有經驗馬迪唔撚得咩 馬迪夠高 又可以踢後防
要換T仔 贏緊5球先好諗下

後防柒都算
福都有問題啦
場場浪費幾多機會
咁既把握力

換個廢嘅出黎囉
馬迪唔撚換

佢龜速攔唔到個波係一個問題
但佢唔落得腳 除非佢好有信心落腳一定叉得走 如果唔係就會變單刀
冇十足信心就回後‘航’番住對面 佢判斷係正確既
而且同將dcl個威脅減到最細
可惜ddg派膠

事實證明T真係出嚟累街坊
麻煩唔好撚再出佢

啲-6分已經還得7788

英超最錫身龍門

一句講曬 No Bailly No Party

咁都唔關事？
明知垃圾都換

Topic又唔換 開個post成三分鐘
唔知邊個柒

咁都冇問題 之前先累輸 之後冇踢過 心理壓力都有啦
而家咪又累輸囉 仲要累埋T呀真係比條on9 sob玩撚死

我不嬲反杜
上埸呢度仲話畀機會牠

冇 黑氣石

真係唔怪得之成日比人話blm
我都屌你啦 場場都失埋on9波

差不多場場都多得fuck

人哋安67睇到晒上半場嘅問題 靠戰術靠換人追翻上嚟 so9就淨係識垃圾時間換人頂波

弱智

點止 起碼仲有對車嗰場 半單刀唔入

嬲撚到蘇狗會知佢犯錯派膠？

卡叔屌柒佢

第一場開始還最驚

換馬迪控又得
換DJ逼又得

佢揀條濕鳩T

入完又失翻 依場佢入唔到波有問題
但唔代表條後防派三次膠

但後防都冇理由咁海鮮下嘛
今埸條後防同街場差唔多喎

如無意外落後8分

🐢

回收dalot啦屌啦星 awb無競爭唔進步
睇下Telles黎左 shaw就勁到仆街

前面每場福踢走幾球
後面死球放題

呢球一定閪龍最大責任 龜降到dcl 落底線其實冇錯

Awb最尾個下唔傳返後都on9

其實領先一般好少會郁後防，就算加個人都係少見

簡單原因 If it ain't broke, don't fix it

無端端加個人換個人，對比賽理解唔同，個人特點唔同，甚至防線結構改變，都係危險

咬住一球，最後幾分鐘要頂硬上，換件上場先俾人屌到仆街嘅年輕中堅出嚟，風險真係好撚大

呢啲時間一係換隻跑狗係前面跑，如果換中後場就換啲有經驗啦

我撐開福今場都撐唔落啦，除咗球assist 全場decision 冇一球岩
後防抵屌唔代表佢冇錯

狗餅都唔換啦
Slow咪算 屌咩老母

下場英超終於10點波
對上幾場4點睇足
想死

唔撚知佢急乜

Awb今場都係on9
夏天點都要有多個右閘

有啲野有氣場咁
當年bale響熱初期又係岀名黑氣石

真心唔覺得木換T有問題 只可以怪T真係黑氣石

仲諗爭冠咁樂觀
爭4算啦

真
有入波果2場係後防問題
冇入波果2埸先係福狗問題

要波又要沖人堆 扭唔過龍門就唔撚射 有冇睇波㗎你

點睇都係換馬迪啦
尾段個中場都on99咁

成條後防派三次膠
佢自己一個人就派左兩次

佢事後叫awb應該傳角球旗個邊既空位
可惜awb無呢方面既意識

尼球冇得怪守後柱班後衛既 佢地唔撚向後跑 到時比人後柱頂入 又比人屌佢跟甩人
死球斬入黎 你守後柱位冇得唔回追
一定係屌前柱班契弟漏個波入黎

最on9係領先兩球 勁早就比人追返平

咁撚少見？
你好少睇波？
我真係唔撚知原來補時階段領先一球會唔換人出黎守反

點解佢可以咁唔穩定

放左文西
dalot so9唔用
應該會買

杜狗問題

都話今季唔想再見到T仔架啦
又出事啦

估佢唔到得果幾分鐘都可以整件傑作出黎

Solskjaer: "We had to get the ball in the corner and see it out. Poor goals to concede." #MUFC

點可以算
場場失三球玩條撚咩

下半場6分鐘

黑氣石 成場 除梳 後防都唔集中
費特出嚟都亂亂地3:2先好番啲

頭先一出杜安就同屋企人講呢件黑仔王點知真係中

點都追唔到鏝，希望下面失分好過

So蛇如果仲想教耐d
就應該完場返更衣室屌柒班撚樣
成日一到尾段d波就亂傳
硬係要foul 鳩人地比人打死球
死球防守廢撚到閪咁
入3球都唔夠贏
成條後防死撚左佢啦
曼聯個page又係on撚9
贏撚場9:0就日日打飛機
你老母人地早段紅撚左先易踢渣
仲以為自己班球員好撚勁
人地勁少少就露晒底
屌你老母唔撚再睇4點閪波

要守勝局唔係應該愈穩陣愈好？

李城柒福球單刀...

想爭冠但條後防每場都會發波瘟派膠專注力不足

買多個中堅得唔得 唔想再見到白Lin同T仔

其實對面除咗反擊真係冇乜攻勢
屌你咁樣失分真係好撚唔gur

當年摩狗有排死守到最尾換中堅岀黎守埋佢贏過幾場唔見你地屌

唔覺dalot俾到啲咩威脅awb
直接買個有經驗嘅右閘好過

咪再出垃圾t,啲黑鬼真係冇腦

中醫又燈

普巴傷勢如何?

平平地搵細孖返嚟

終於明哥哥點解可以砌後防用咁多錢

呢下都唔關佢自己速度事
你本身咁慢就更加要判斷好傳球路線win the ball early
唔係用自己最大嘅弱點龜速同人地鬥哨

同意 下季再嚟過

風火輪球員列表

福哥
佳仔
費達
awb

球員既心理都係考慮一部分 咁都唔覺得有問題

福狗依啲野平時都會發生啦
條後防根本就唔穩 對big6就好集中
其他就夢遊

其實廢咪屌佢廢
鬧完人馬嬲又要嫌啲球員發嬲係咪低能

講真今場踢得好
係幾個key moment累死

我哋一件80m

成啄係咪唔知咩叫角球旗戰術

反擊仲唔夠？
唔好唔記得曼狗好多時都係打反擊先入到波
自己咁廢失分都唔gur?

dean嚟咗又唔見ddg勁到仆街

通常尾段到咁換後防都好易奶野
正常你出老波骨馬迪 或者早啲出占士逼搶補位真係正常既做法

而唔係出個岩岩先比人屌到化左既新仔

福踢成點都無問題
全部都係後防問題

Ddg

嗰兩球真係睇到火滾

搞搞下除左中堅,防中,龍門睇黎都要搵過個

Solskjaer: "I wouldn't blame anyone on the goals but we know we could have done better as a team on all of them." #MUFC

佢好穩定
穩定地廢

今季大把awb包越位 同 放題唔mark人

爭4啦所以 後面來勢洶洶
得罪講句 sob唔會係帶到曼拎冠軍嘅人 但佢係可以執番啱隊波嘅

佳仔唔算啦
穩定地廢
福哥都唔算啦
未勁過
廢達就唔講啦 死nigga無講既價值

得一個風火輪球員
AWB

romero is ready

馬蛇係咪連做風火輪既資格都冇?

慈帥

咩叫估唔到
呢到個個都估到
So9平行世界個T唔係咁？

進攻係場面好睇，防守先拎冠軍

入更衣室先屌

Grant la diu

So蛇對外真係死都攬班仔

唔撚blame你死撚左佢啦so9

馬狗跌到落地核啦

打柒AWB
佢個腦真係裝屎
仲要唔係第一次

至撚憎呢款踢法 你睇佢而家係熱點？

屌 次撚次睇住福係龍門前舞嚟舞去就想撼頭埋牆死咗佢

正常都係咁講啦
喺media面前屌有咩用

咁之前d鬼佬話bale係猩猩算唔算

今場愛字頭就好似曼聯前年歐聯反cup psg咁
幾球都係鳩吓鳩吓

要blame都唔係公開blame 啦on9

又嚟
上場話完馬屎亞雪撚足佢3場

再整多件右閘
下季再嚟過

唔會怪
直接鐵棍侍候

你話蘇狗冇屌我唔信囉
佢係唔做到咁出面

表面咁講係啱 但背後一定屌死ddg 同Maguire

好正路嘅咁講 對外一定咁講 對內就應該屌

咪係 未睇夠摩狗式捉鬼咩

要屌都唔係同傳媒屌啦

想睇公開屌仔轉去睇熱狗摩佬

後防

比佢岀黎重拾信心證明仲信任佢唔得？雖然結果都係柒左 一次犯錯就以後唔俾機會？咁福狗嗰啲點計先

多得你呢類球迷支持 先可以永續蘇9

Next year will be our year d fd?

幾時先肯屌垃圾福

唔通學摩狗咁柒

福狗入唔到波 Miss chances
唔代表條後防可以派四，五次膠
Sterling Mahrez平時都成日炒啦
條後防夠穩陣咪得

唔係黑人唔計

閂埋門屌合理

係咁
當蘇蛇9up is ok

你不如叫隻龜直接窩利去攻門喇 都夾硬黎講既
人地左路進攻放個直線入黎 你教佢可以點樣再提早判斷個波來勢喇
洗唔洗一開波就計定先？

摩狗又要廢又要串個下柒

咁希望佢返更衣室真係開火

反so真係痴撚線

同下面嗰幾隊差1,2分

Next season
嬲撚到唯有咁轉移視線

出佢兩個d封單刀波一定好過ddg 條友咁多年都冇進步過 行出去封下就算 唔係殺埋去

其實每次見到佢個樣都好難想像佢會屌人

馬 又雪
呢樣幾好

蘇蛇唔係未試過連勝一段之後崩盤

對外點會屌自己班球員呀on9

聽日鄰居贏埋就應該無其他隊追到

One more time...

未睇過屌連美斯??

和啦希望

咁你咪繼續同大路球迷同路一年換一個領隊囉唔關蘇狗事都有得賴

其實後段踢到咁急做咩
唔推上去後場搓下波咪算囉

真係要買中堅 拜利就玻璃腳 一季都唔知踢到幾多場 本來今場換中堅入黎就應該換佢 但係佢又傷左 搞到要換t 加上t 又係廢嘅 即係得返兩個中堅

燥狂佬都屌鬼
等睇佢ig

利後防

佢咁先醒 盡量都唔好比啲濕鳩media有位入

哥狗咁有經驗都要砌咁多年先穩陣

蘇蛇算係咁架喇，唔知幾時先再見到李雲迪防線

之前唔知邊個球員訪問講過so9鏡頭後係會屌人

如果我係bruno，皇馬出手我一定走
逼搶次次去到褔9馬災個兩翼位就停左，冇左個人迫，次次都自己跑埋，條後防又係廢既，成隊波搵個水平相近既都冇

你好撚型小眾球迷

補時階段換人球證會再額外補，你知㗎可？

感動嘅係
反普冇得再怪普巴累失分

會唔會呢種咁緊張既時刻換？
仲要因為咁改動防線，防線有改動要適應同溝通
但係剩返1分鐘點樣調整防線
證明佢臨場調動差

好多位都要買架啦
不過木狗能力 頂盡兩個

依樣真 如果真係技不如人 咁冇嘢好講 屌佢老味 今季幾場波都係輸自己 on99 咁 依樣最谷氣

加利佬都屌到迪基亞臭

蘇蛇啲說話當反話咁聽就得

真 場場都失波即係條前線坐底要入兩球先有三分攞

記得有球員講過蘇蛇關埋門屌得好勁

送猁狗落去啦
猁狗係前4大敵

佢撚踢到蝗咩

隊波都冇信心贏場波
3：2仲咬得好貼 咁既情況出佢有撚用呀？出幾分鐘佢會有好大信心咩？

而家屌緊換後防入黎搞亂個防守系統
關福咩事 要屌就另外屌唔好撈埋黎屌

笑到仆街 唔關蘇狗事

浪費曬成場波嘅努力

谷撚氣啦...
做好啲 對面任你入咁濟...
靠10號依啲球員食糊 專定揸兜啦

ys，已經唔諗追鄰居
同猁狗差5分渣

嗰球點都係屌佢啦
係雀連先話唔關佢事

都得 爭冠真係諗多左
倒不如送哂落去 保top 3

福
awb
廢特

曼d黑人唔係無腦就係唔識用腳踢波
得普巴正常d
可唔可以換走晒d黑人去

好彩三月頭對鄰居，點柒都唔駛列隊

鏝打少兩場都仲多我地兩分，就算佢地聽日失分我地都應該追唔到，搏佢贏猁幫我地穩頭四仲好

愛隊禁住砌 唔係呢個moment 重建佢信心囉

佢有一定責任 擺明係冇乜帶隊經驗啦 儲印花又鳩換人 但換就未需要既 至少教練團除左so9都幾好

事實證明呢隊中堅組合同Ddg唔夠班爭冠
80m龜要換唔可能
夏天買返件勁野拍住佢啦
龍門慢慢扶甸軒打正選啦
福狗咁既decision making又係弱智仔黎
夏天要買多件勁既attacker

結論 要爭冠既話
起碼要多一個世界級CB同世界級attacker

杜狗 拜狗快lan

你講緊乜撚野啊？
即係贏緊一球就點都唔可以換人因為會額外補

Baby Faced Assassin@

般奴唔撚夠料啦 皇馬買都買B Silva先啦...

今季失左30球
點解有人將爭唔到冠責任淨係屌福狗入唔到多啲波

除左曼城同拜仁，我唔覺有邊隊佢企唔到個正選

Rojo 是無辜的

好
快

又關拜利咩事

唔關咩窩利事 事實嗰球就係個波喺佢附近碌過 畀人從後攝入黎攞波兼出到

唔係淨係
但佢好撚大責任

mcfred波底太差
要搓就早啲收木換馬迪 可惜一早傷左普

Rojo應該唔會咁on9

防守咁嘅樣唔會係得so9有責任

反智轉身

隊西波咁唔穩定，鄰居輸幾場都追唔到，穩住前四好過

得罪講句
就咁睇dean都係一個過渡期
呢家英超要爭冠始終要有神龍既表現

換馬迪好過T

On9
俾機會可唔可以下場fa再俾呀

跟本so9臨場就係on9
仲記唔記得對rb換後防棄game 搞到-6追翻2粒都無得谷呀

屌你老母今場根本80分鐘就可以換matic猜到完場啦

成日傷
換個正常d

雲比沙卡全場包兩下越位，到最後一分鐘再鳩傳，送個波比人做最後一個攻勢，真係痴撚線
想睇番大佬，後備連一個正宗右閘都冇

隊波唯一正常啲嘅黑人傷埋

Bw

其實今日入到3球，證明中前場真係唔差，起碼叫入到3球
但後防計埋後備嘅T，6個爆左5個，得shaw無爆

對維拉對般尼都係贏緊一粒，都係最後1分鐘換佢出黎
個兩場都守到尾贏波，今場守唔到尾

佢輸球罰球無謂，前柱清唔到波垃圾，DDG 可以封得好d
但換佢出黎呢個decision 本身冇問題，有往蹟證明係work 嘅

都唔知要傷幾耐

Dean in

好似連續兩三季西數據

真心講，出bw下場同t仔差唔多

我咪假設左皇馬出手，你又講b silva，不如講美斯啦，仲撚勁

其實講神龍
上季dean喺錫個表現都好撚神
係爭在返黎踢大會頂唔頂倒個壓力

so狗93分鐘換人喎換個人出嚟踢一分鐘你覺得好有用？
寧願叫綠木唔好咁上頂埋佢咪算囉

對面三次中龍入三球

佢啲所謂既killer pass
到底有幾多球真係傳到？

3-2 個陣有球反擊 空哂佢都傳唔到俾greenwood
打反擊佢又無速度 但叫做係曼聯叫有啲卡士囉
出到去又係乞食...

輸死球輸撚到傻
有印象都好似隔一兩場就輸死球

仲有Fred繼續咁樣標波真係遲早冇位俾佢踢
佢嘅賣點係勤力 但勤力唔代表佢可以下下都標出去
只係要搵一隻波牛嘅話 平價都可能執到代替品
繼續唔用腦踢波到體能開始退化就收皮

公開屌球員又被人屌 唔鬧又被人屌

一早走下坡 缺點又多

真係垃圾

補時換人係要嘥時間，個個領隊都係咁

失波先放大嚟講

依場贏唔到後防同蘇蛇最大問題
福狗啲問題都講到口臭
今場出左球靚波 算係咁

dean就咁睇今季幾場，都幾普通

Solskjaer on Pogba injury: "Paul could not carry on, a muscle injury and will have a scan in the morning to see how he recovers." #MUFC

今場除左卡般木湯Shaw 其他人全部係戰犯

仲講得出so9同最後個失波無責任嘅人係唔係都係小學未畢業 個腦未發育完

笑撚左

換人又屌 唔換又屌

佢成日幫兩件中堅執屎
今日上半場有夠落剷又係靚

bw 唔會柒到埸埸送禮失分

高波無vds 舒米高咁穩陣

唔失分咪唔洗俾人屌囉

ddg傻撚咗 所有傳中波唔敢接 連punch都冇力打 單刀近柱本身已經廢

唉 又少咁個

祝早日康復 分分鐘最後一季睇佢

今季守好d死球 都唔知多幾多分落袋

佢踢錫都有輸近柱同派膠
踢中下游可以叫神
佢用返踢錫既水平踢大會都係普通，始終輸一球就屌死

人工仲要超貴...
咁撚多年一啲改善都無
做乜仲要死攬

但BW感覺難成大器

嗰陣bw頂肥梳踢左閘嗌哂救命架

今日對面個龍廢廢哋
不過啲進攻ok嘅，如果唔係福
後防真係冇眼睇

打撚左10年 指揮能力=0

點解以前d補時換人唔覺會補上補
幾時開始會補上補

好過杜狗

球證咪補多一分鐘囉，嘥咩時間

佢無端端就傷 踢1場傷幾場 放棄佢正常
依家得冰+麥 穩定 少傷中堅,要場場踢咩

成日控球在腳都係企喺度踢波
J埋佢啲逼搶 推生個波就唔肯郁 轉個撚頭就一棍踢走個波 企喺度射波係幾勁嘅 定點球王

卡今場都有好多控甩同誤傳 佢靠勤力跑動搭救

有樣野係好左既 肯屌下後防囉 以前鵪鶉咁

其實可以睇佢暗示咩意思
之前幫馬狗兜 之後雪到而家即係屌緊馬
今次講到咁擺明屌緊後防犯埋d低級錯誤

瘋狂包越位

對面個安76都好鍾意咁

我曼缺點太明顯，又改唔到

福一定靚位先射
ddg死球能力減80%
佳仔慢
awb 甩位傳失

都唔知幾時改過，明明夠鐘就吹

上季成季先失36球
今季踢咗一半多啲就失成30球

你個腦咁發達想問如果守到完場請問仲會唔會屌 定係失分一定要搵領隊就戰犯

以前摩佬好撚鐘意補時換人晒時間
依家冇依支歌仔唱

隊波好似冇夾過咁，so9想拖時間，awb大腳踢比人

笑面虎先得人驚

近四場失7分，極速由爭冠變爭前4

一隊波揸住2球領先本應好穩陣，點知半場開波6分鐘就失2球

今季包太多越位
究竟佢地有無睇playback

攞緊鐵棍啦

記得係無補上補呢樣嘢，可能有改例掛

唔知佢黎左曼聯啲罰球命中率有幾高呢

咁點解輸緊波個隊唔補時換人咁咪可以再補耐1分鐘

見唔到完場後好多座馬後炮咩

曼要重奪英超 歐聯使唔使等多十年

如果冇般奴同卡雲尼都唔知跌到第幾

前四就應該穩陣既
爭冠就睇暑假執唔執到CB同前鋒翻嚟

如無意外 蘇蛇應該全力爭霸氣杯

無人屌awb先好笑 成場包左兩三次越位 最後嗰腳送俾人打最後一擊 淨係屌t同蘇狗

1.上年打阿妓
2.土耳其野
3.李城
4.錫菲狗
5. 愛狗

杜狗條撚樣真係on撚9
點解仲要畀機會佢

腳法又差 唔可以做多個駁腳 其實呢樣係依家打龍基本嘢

上年試過，第十

證明閪龍上年太閪
今年派少咗膠當寶

諗起和4:4 個場，又係同鏝頭一二，領先兩球俾人逼和

輸緊波都補時先換人咁抵輸啦

冰 輸高波

bw個體格好似唔多夠打英超咁
好單薄

無睇直播，但剛起身睇到最後果兩分鐘既文字直播，我諗杜安沙比應該俾網民屌到開花

幾場都係咁，只係之前好彩無事咁解

無卡叔馬迪呢啲老將，玩角球旗又唔識，詐死拖時間又唔識

換d果時大把人屌晒鬼

其實換人主要唔係晒時間 係斷一斷人地進攻 同比自己回氣

今場唔係負碌嘅一早俾拖肥炒咗
上半場兩球包越位出晒事

罰球命唔命中都唔強求啦 求下佢推下個波啦屌佢老母 有時控波嗰個都要推下拉下對面防守球員其他隊友先有多啲空位走畀佢放所謂risky pass㗎 你見鄰居kdb有幾何企喺度踢

今年試過16

要，淘汰哂成條後防再換條新既應該要十年

我無話過個問題係曬個教練到 唔明點解你地仲係咁講到教練好似無問題咁 明明有其他更好嘅選擇 T38個黑鬼固然係要屌

真係唔明點解會唔識 基本嘢嚟

下下兩隻閘兩隻防中推曬上去
比人打反擊就得兩隻中堅守
明明上年都識進攻玩返一隻防中拉返後一格守

船奴都乞食
你係咪On9

Carry左隊波成年俾你踩到咁
On撚9

行動最實際
雪鳩馬狗呢樣要讚

痴線 連般都反 成班失晒理智 無般你護緊級啦

因為守死包皮嗰場掛

Shaw各方面都好撚定
短傳俾人圍住都可以傳返出嚟

最撚慘80m條垃圾咁貴買返黎
一黎唔會放佢做後備
二黎唔會賤價賣俾人
有撚排睇

調返轉諗
佢究竟有咩過人之處

屌得細力啲

佢以為自己上撚左神檯個下岸鳩

blm ✊🏿

應該係為自己搏表現想入波助功，唔係球隊行先

今場都係，麥湯有拉落去右邊中堅位

On9話般踢唔到賤種
呢家賤種咩料呀

PSG 完封包皮

印象中佢踢曼咁多年以嚟得2場好波

第一場debut對阿妓完封山狗
第二場今年對psg完封包皮

好撚想賣走條80m
有無人肯60m接走佢

之前有場推到角球旗無啦啦斬出嚟，無記錯係綠木

隻黑氣石真係躝得 心理質素打唔撚到大會

幾時雪埋福狗

失分就成隊都垃圾

on撚9

勁多位要執 中堅又要 中場又要 翼又要 前鋒又要 都唔知要執都幾時 當買齊曬 陣中主力又唔知過左高峰期未 唉

福狗黎
對般尼

上次大炒完rb5粒就輸俾阿再輸埋俾土耳其
今次大炒修狗就俾拖肥逼和
希望班撚樣下場生性啲

如果係馬迪犯左同t仔一樣嘅錯咁點？

賣走麥龜搵邊兩件踢中堅

BLM

講離講去都係得呢埸
我都想青訓上到黎 但條撚樣真係唔撚掂

我寧願賤賣，有佢係到一世唔洗諗爭冠

第一二球失就係兩隻防中都無咗影
只能夠講一唔集中就出事

同嗰陣lin p一樣，無人出喇

之前俾人歧視 我懷疑政治正確左膠大愛要出一出佢

其實隊長有咩勁到又入國家隊 又值80M
無記錯佢去李城開始個季 李城失波數都好高
記錯既請屌我

諗起上幾場 馬踢左邊係咁屌shaw
shaw 脾氣真係好

原來係福

佢邊撚到有企係度踢？
比波走位 回防追波做幾撚多你睇唔睇到？
今場前場4個 除左柒頭福 其他3個都好博命逼搶
柒頭福就10球逼2球咁上下喇

T仔係咪每場都有黃牌？

咁咪馬迪問題囉
佢有經驗又有態都錯既話
如果So9搵佢守咁so9係正常

勁在全勤

賣得走佢就會買人架啦
不過算啦
冇可能賣的

成條後防都換晒佢啦
拎返150m出嚟買後防

今年隨時player of the year，講到乞食

Shaw真係默默耕耘

我唔撚知
睇結果就係換t入黎就失左好多分
一個用親都失分嘅人點解仲要用？

n年前完封山狗

唸都唔洗唸
踢半季比撚埋隊長佢做

你望下英人中堅有邊個爭得贏佢

67%其實算唔差

間唔使係幾好波嘅 無可否認
但長遠踢都係咁嘅話 真係吹撚大曬
成個月都係踢到咁 真係疲態定現形？
佢肯改善下多啲推生個波先做decision嘅話肯定會再升一個層次
今場都唔覺佢特別突出 除咗入嗰球（真係射得好撚靚嘅）

咁對阿同土耳其個兩場閪好多

咁馬迪抵屌啦 明顯馬迪呢個選擇好過T38啦 經驗多 穩定 功能性更多 同埋有keep住落場 狀態點都好過T38啦 我唔係咩盲反so9 但係呢個換人可以更好

尾段有球卡雲尼訓低左，兩個隊友拉返佢起身
我心諗訓多一陣嘛...

健康的jones

勁在舉手🙋🏻‍♂️

更衣室蘇蛇講咩佢都舉手答問題，似d模範生

仲有好多下一腳彈彈得好撚求其

其實fred個問題一值存在，之前贏波仲掩飾得倒
傳波差已經係死症，仲成日亂標波

中堅難求呀，好似哥狗咁有錢有名氣都要換足幾年

我話佢控球在腳嗰陣好少推生個波 而係企喺度一係risky pass一係放長傳 唔係話佢成場都係企喺度踢

So9真係各方面都進步左好多
唯獨換人仲係鳩鳩地

Vdb in la diu

班傻鳩唔撚識睇波嫁 一失分就亂屌
你叫佢睇下今晚賤種踢戈場波 同埋個陣容 我包佢up唔出般奴唔夠班踢賤種句on9野

你都係睇返ac算啦 on9仔

其實前鋒中堅一樣都係

識自我檢討既人先會進步
好似馬咁淨係識指責別人，所以到今日實力仲停留緊係幾年前

季初好幾場就話勁過hehe笑左

同佢地講多句都無撚謂，定點比波又唔得，一定要跑住比，一定要反擊有速度，空哂一定要比到，人地已經跑左90分鐘

正路平時踢得好人哋會特別記得啲失誤
佢就掉返轉

沙哥見到依條防線

下個應該到福狗

係啦 真係唸唔到點解要出T仔
不過請得蘇蛇 就預咗有依啲位要進步
希望之後會改善

要追嘅時候早咗啲換嘅
但要守嗰陣換得鳩鳩地

葡萄牙 般奴打中間 b c華先打邊
咁都話佢未夠料
我地前面走位把握力好d 數據仲撚癲

每個球員都有佢踢波嘅風格 佢交到貨咪得囉 講緊佢由黎到到而家58場有54個入波係佢有份參與

朗拿甸奴先有資格打攻中

你都on9 ,個個球員打法都唔同嫁啦...你拎kdb嚟比做乜9

下場對椰子輸埋佢 無咁多兵力踢3線
前4+歐霸算撚數

臨尾嗰幾分鐘班撚樣仲上晒腦咁衝 場邊都冇人制止or提場

堅on9

班迷般惡撚到 不願面對
呢個問題唔只佢嘅咁 成隊曼都係咁咁濟 成日要玩first touch彈彈地 但柒到仆街

耶子無lin
-50%

角球旗都唔識

有前四唔洗理歐霸啦
爭隻本土盃仔好過

Stones
Mings
Dunk

邊有如果
中場線犯規 俾個死球人地湧 係咪on撚9呀

佢踢法就係做標個個，後面有人包咪得，high risk high return 啫
佢前場標到可以即刻打反擊 好撚大威脅
今季平均黎講佢表現都係全隊最好個一兩個

耶子還人情讓路啦

認真問有無邊個黑鳩中堅真係勁
之前咕嚕巴利吹到乜咁都係得啖笑

對皇蘇應該無得輪換

Upaxxxxxxxx

kompany

無

高波足夠炸死 呢條垃圾後防

所以佢同麥湯通常係麥湯做逗後嗰個

Rio算唔算

依件福狗都撚得贏
寄望下西維隻kounde

Ford 吊打

應該都混左種 唔係全黑

麥湯傳波同後上進步左好多

麥湯要上去射波
費狗射條毛

如果兩個都b2b 就含柒

唔係好算啦
如果佢係咁vvd算唔算

條傻鳩覺得全世界踢波都係得一種踢法

Not the result we want

佢地都唔係黑鳩 咁係咩色鳩

破哂紀錄既般奴都要乞食

希望福可以幫下手派飯

bruno都唔係果啲過兩關比波既類型，迪布尼都唔會啦，迪布尼都係同隊友走位配合。美斯 小白就真係過兩關再比，低配既咪辛祖
但係提翻如果係曼聯，好小前場打onetwo，通常都一腳比個派飯既去跑

般好快踢唔起曼

做咗假曼，想知慈善球王今場又有咩精彩表現？

好想知般卡幾時會爆福狗一鑊
場撚場咁樣浪費機會真係忍撚夠佢

啡

費sir退休後最佳收購都俾人屌到咁

杜林，迪西里

一貫水準
柒下柒下+有助攻

不你老母咩

般奴咁樣carry都仲要俾你屌真心cls

根本只係踢波風格問題
人地交撚哂貨你仲想人點

kdb比都on撚9
姐係差過世一攻中就係垃圾？

兩個都好似係混血嚟

都係啲老毛病 開翻前幾場精華就得

傻撚左啲人真係，真係有幾多隊會容不下bruno，曼多你話佢唔係場場正選，但係一定唔會唔要。

發覺啡色中堅最勁
里奧 vvd 公司佬

最多咪stones，仲未計無dias跌幾多

另外嗰啲算吧啦

Next year is our year

推生個波唔係講過幾多關 有時個波到腳 前面有好多空位可以推 牽引對面個防守球員埋你身 其他隊友都會有更多空位exploit 咁樣嘅情景畀risky pass咪仲適合
般真係比較少會推一兩腳 呢個係佢踢法同習慣 我都係suggest如果佢試下咁做嘅話可能會更好

公司深啡黎

拎出去起碼90%以上球隊想要，竟然有人當垃圾

咁都係啡啦全黑真係冇乜邊個勁

無計
啲黑鳩腦有問題
要溝一溝白人腦嚟平衡返

咁都唔屌得？

B狗係勁既 不過踢多過半季再講

黑身體x白人腦

啡 = 有腦既黑人

場場motm 都講到乞食咁款
班人究竟諗乜

真awb都冇腦
球員配種學

講起黑人 到底開波前全部人跪地仲要跪幾耐

好似馬咁

咁樣一輸 竟然連fred都可以俾人拎出嚟屌
仲有人話不嬲冇補上補
睇到我懷疑緊係咪平行時空

法國攞世界盃都好多真黑鳩

原來英國都有雪糕筒講法

依場屌佢做乜 中前場入左三球
唔代表後防咁樣送翻三球出去

上面嗰幾場後防發揮得好 福狗入唔到就抵屌啫

Fred今場係踢得差

黑鳩踢波特別無腦係好客觀
唔明點解有人話歧視🙈🙈

CB Top target

點會冇...練波都係會用雪糕筒

福狗miss左咁多easy chance 同後防失左咁多easy goal都係戰犯

係屌到佢好似冇改善過咁喎

Fred今場咁垃圾

只要係黑人就唔可以屌

唔知點解 每次佢射波 我都覺得一定唔入 係一定個隻
不過佢係個好球員黎既

咁點解唔係其他人走位拉空位比我，要我帶住個波去拉空位比個冇波既隊友？？
帶住波跑定無球跑位易啲？
你依啲踢法要全隊一齊跑位先踢到，單對單一個跑，其他人唔跑係冇用，對家防守球員唔會特別去包夾你
今場bruno入果球就係係禁區頂攞到波，之後前鋒向前插，佢先有咁多位起腳

般奴都變地底泥有咩唔可能發生

呢場後防發揮得唔好但福都抵屌啦
左腳chip射嗰球 半單刀唔射轉身左腳踢出界嗰球 仲有好多推到唔知想點同埋原地時間停頓

卡叔心諗

咁2:2 3:2嗰時福啲餐士食到後防係咪會打得輕鬆啲？咁失誤係咪會少啲？

諗起上場第一張紅牌條友

咁的確如果4:2已經可以kill the match
都唔可以話唔關佢事

黑人同白人踢波有腦嘅比例隨時超過1:10

輸波已經燥
見埋般奴乞食輪真係唔撚使睏

唔係特別迷般
只係真係接受唔到一個carry 自己愛隊成年既好球員咁樣俾人踩

同女權一樣咁撚嘔心
永遠唔識自我反省

果件可能見麥湯咁白唔抵得

同支那人無分別
永無認錯檢討

點解籃球黑人叻啲

唔使太介懷 反般係集中咗喺連登姐

兩件事黎，後防打得輕唔輕鬆就睇對家既
而家條後防失誤比人把握到個失誤追翻，同福仔個半機會把握唔到，點計都屌後防先

呢件無咁黑應該ok

一齊屌會好辛苦？
同埋福狗已經好多場係咁
如果要計佢問題大好多

唔識用腦 靠身體多

你講得啱呀 所以兩種拉空位都應該有咪最好 前者喺呢一季已經多咗 好過早幾季 有埋後者咪可以多啲板斧 唔係針對住般先咁講 even如果佢個位係vdb,pp,lin同p又好 我都會想見到有咁樣嘅足球睇下 但現實係佢係呢隊友呢個位嘅必然正選 佢踢波嘅習慣又真係少咁做 所以我希望佢未來會有呢啲波 卡叔之後唔知又要幾耐先有一個會走位嘅前鋒

*洗

最撚好笑係最尾個失波去屌後柱包位班人包越位
而唔係屌點解個罰球斬得咁柒前柱都漏得

仲有球80m帶波食埋dcl個位 dcl從後kick腳唔吹 竟然唔係屌球証 而係又追住自己球員黎屌

有班人跟本就係擺明追住80m黎屌 場場都專心搵位入鳩佢

般奴又係 今場踢得咁好 前場打咁多走位配合 又落力追人防守 仲射埋球世界波都要比人屌到變地底泥

咁佢又唔係場場motm 嘅
近一個月狀態都幾沉下

籃球有腦既都好搶手

屌完福狗都可以繼續屌後防既
一場波唔係只限屌一個呀？

後防都係好多場係咁

連登都係大多數撐般啦

係即討點都有笑料姐

足球你打前一格做工兵防中好似簡迪馬度迪都勁架
但中堅真係無乜

下半場 六分鐘可以失兩球
點解4:2就可以kill the match

咁又未必，後防咁垃圾，短時間再失兩球有咩出奇

呢條防線入幾多粒都kill 唔撚到

而家十足垃圾時期嘅猁咁 前面入幾多 後面on9嘔突 真係要快手簽個世界級中堅

有一年愛華頓作客又係逼和4:4，曼城就係較佳得失球奪冠！就係差呢兩分！

放心 今季唔會差兩分

我覺得呢兩球你除咗可以鬧後防之外亦都可以鬧埋蘇蛇，明知人地開波實撳攻都半場無落order要收後返啲嚟打頭15分鐘

無咗妹中後場無晒控場

班友就係心雄想入多球
4:2應該會收斂下唔推咁前

後防咁嘅水平，以攻代守好撚過
最尾個球夠縮後啦，全隊縮撚哂入禁區啦，咪又係失

其實仲係控住，只不過後防自爆，人地中龍就有

可能想整多場9:0

最尾果球係前場失波輸罰球喎

隊波開始成形
希望執好條防線 下年衝冠啦

唔知點講 最尾嗰幾分鐘都有唔少無啦啦無咗控球權嘅情況 呢班友無嗰種贏住你一球可以猜到完場嘅能力 雖然對手都唔係流

大把位要買人

要買真係襯夏天武肺價

以前贏近粒80幾分鐘就真係猜到完場

以前有段時間贏緊波最後嗰十分鐘悶撚到傻

悶住黎贏我ok,好過而家訓唔著

就算bruno帶去空位根本唔會引到對面多過一個後防球員，你空位一定9成係邊線，人地點會比人你引到個中堅出黎

推去空位根本就多鳩餘，贏緊拖時間就推去空位，保住個控球權

今季好多八十幾分鐘領先亂質直線亂斬
但係要攻嗰陣又反而會回後勁保守

係 本身開波前好撚眼瞓

講明先唔係想嗌交

其實點解可以吹到bruno會係有機player of the year
講真呢隊曼聯比盡二線波 話佢一個carry全隊都算 要講一個carry隔離grealish 仲carry啦

歐聯小組都出唔到 其實你地係咪真心覺得呢隊曼有料爭冠

仲未慣咩
一失分呢到d癲狗乜都屌

冇時間咪鳩斬囉，唔同第1分鐘就鳩斬，守90分鐘反擊咩

點解我睇唔明你d因果關係

自己領先喺前場俾番個波人

咁又點？你縮後踢前場就唔會失波？中場就唔會輸罰球？
後防咁垃圾，縮唔縮後都係死

笑死

佢依個數據點會冇機會啊。。。隔離grealish有冇佢依個表現啊
player of the year係咪一定係冠軍隊員？依個真係唔知。同埋依隊2線波暫時都仲係英超第2，bruno點會冇機啊。。。

笑死，完全唔知佢想講咩

咁數據上佢係靚嘅 同佢嚟咗之後係真係拎多咗好多分 對定號入座先 話佢乞食嗰個唔係我 只係見到佢屌般我咁啱想講下我自己嘅睇法 話就話覺得佢可以再好啲 不過今季隊內player of the season就應該走唔甩係佢 除非有條友下場開始場場hat trick到季尾

唔好問啦，講講下見到原來排緊第2，咪講翻歐聯出局啦

你係般奴嚟到曼先開始睇曼聯？
無睇到上季未買佢，攻中係連/P仔個分別係邊？
般奴去唔去到其他隊carry無得講，但佢嚟左呢一年真係完全carry呢隊曼喎
你係呢隊搵到第二個勁過佢carry過佢嘅嚟睇睇囉

想知上年上半季一共入左幾多球

你唔好咁啦，般奴入左12球，地底泥首席射手
唔好搞鄰居個攻中啦

其實我今季先睇 係真心想問唔係揾交嗌

曼啲波場場有睇 但覺得啲波好海鮮好唔穩定 比我感覺冇咩冠軍相

同埋我想講嘅係我知bruno係踢得好 但係成隊波冇咩成績咁樣都會拎到player of the year 咩

啲stat好
乜撚嘢goal goal involved number of shoot 都頭3名

Tuanzebe是黑氣石定on9我已經分唔清楚

bale都拎過啦，熱刺咪又係未有冠軍

player of the year應該淨係睇聯賽

另外真是狠心放棄DDG啦
GK出擊範圍大返啲好踼好多

ddg個出擊範圍就係白界線

好彩soucek停賽

曼事勝意！！！

騎撚住你垃圾車死返出去啦傻閪

般出到去要乞食
當年簡東拿點算

出去搞鳩阿狗好過啦

好威

中堅加龍完全唔得喎

做左假曼 今場後防咩事
DDG今場都幾差
咁樣失分真係好傷

打j要理由？

專心前四同搏兩個盃好過
除非鄰居突然甩轆，唔係我睇唔到聯賽可以後上既可能

Fucking Jekyll & Hyde shite.

禽晚冇睇
人地中3球龍入3球
而家隊波問題又變左係防守

係 除非人哋甩
算啦 暫時成績都叫唔錯

季初15弟一口氣追返上去前四仲要做過第一，結果衰係穩定性上面

兩個盃希望只少攞一個返黎

次次都係個人失誤
點解成日都有斷片情況

屌你老母杜安錫比，淨係識冇腦落剷！已經唔止一場係咁

防守未執好就唔好諗冠軍啦

起碼唔好又4強畢業
8強畢業

屌你老母杜狗

其實幾隻閘個人質素好好 但係防守意識 同企位真係差到一個點
Shaw之前都試過有一球無啦啦跟左入中間田 但漏晒人地邊路後上個個
另外應該買返一個頂級中堅啦

穩定性 今場雖然入三個波 前一場9個
但之前一段成隊啲把握力

又係T柒？

其實我覺得換佢出嚟就係要食牌犯規
不過咁就輸咗球
所以我會入sob數

岩岩睇返
輸個3球有兩球都關shaw事

黑氣石姐

佢90分鐘先入黎都要食死貓⋯？雖然佢都係差架喇

Dllm
賣撚晒班中堅重新組裝過啦
無一個靠得住

80m 真係得啖笑

今場和完之後
可以摺埋心水前4
今晚鏝狗贏埋佢
踢猁出前4

第三球又係用腳去先。飛身啦

出親場都有silly foul送罰球俾對面，已經唔係黑氣石咁簡單

聯賽前四收貨。爭冠真係窄

領導防線

一場big 6都未贏過，榜尾都輸，點會諗爭冠呀

前曼Keane 搶到點

麥龜真係on99,

失完波 佢仲要舉手 🙋🏻‍♂️
好撚野

不過阿森納輸咗，

冇咁down

呢三場主場拎得4分真係

仲要失埋d波一撚樣...死球角球,禁區16,7碼中間無人守

佢包係柒，但唔包都一樣會失
前柱問題大好多

全世界應該得你一個覺得d 失波關shaw 事

第一球高估自己速度

大家想今晚想猁對曼城賽果點， 猁贏就比佢爬番上黎， 與其曼自己都on 居居咁自爆失分， 好都難同鄰居爭冠， 不如望鏝城贏猁好過， 起碼自己企穩前四好過.

隊波進攻ok 就到後防自爆
後防防守好左 就到進攻塞車

唔包咪越位囉，點會失？

和波

甸軒一樣有失On9波
而家隊波除咗清新 兩個龍都唔穩定

T9out未

點解要除清新

因為無出過場無從判斷

今季真係大雜交。宜家前六冇阿狗 熱狗 車狗

咁又啱， 不過曼聯仲係咁失分， 隨時前四都不保， 李城今晚一贏就同曼聯同分.

前柱對面5號頂到？佢應該冇越喎

第3球牙癲實勇武衝出去

第二球佢點解會慢慢咁行埋去防守？ 俾心地輕輕鬆鬆傳返出黎？

俾人地

打閘first priority 一定係封位唔俾對面傳去6 yard box 內
佢唔會守cut back 位，因為禁區頂suppose 有防中守

呢球唔覺佢有咩大錯

如果雲蛇係度實安心猜到完場

今季歐聯果6場 根本就係今季縮影
睇死佢地時 就作客贏psg 炒紅牛
輪換就輸比隊土耳其野,知道柒左就炒返場 似足對錫菲+修狗咁
最後重要果兩場,一場就前鋒失機贏唔到psg出線 最後果場就後防不斷爆

v92 入唔入到3粒先

假曼無睇到，今場戰犯係？

無var拉線肉眼睇既話就就5號、7號、7號後面個藍衫、龍門，同埋4號都有越位，膊頭係計越位既

福

訓醒都仲好撚嬲 屌你麥龜ddg福狗

對李城入3粒，迪馬金球，跟住俾球證玩，輸返3:5

執執條後防同前線
Next year is our year
穩定性都唔知點補救 對住猁鏝psg 條後防都相對集中
對住中下游就輕敵咁

恨鐵不成鋼 應該就係今季總結

睇返第三球
原來麥龜包越位

仲有第一球

呢球麥龜係明俾人爆
但其實Shaw原本都有「稍」到杜哥尼係後面既位置
但杜哥尼跟住就係佢後面攝左去佢前面 de gea擋出黎之後就人地執左雞 Shaw呢球就係睇睇下唔知人地走左去佢前面
shaw成日睇唔到盲眼位 雖然成條後防都有呢個問題

前同後一直都比唔到人十足信心 得中場係有class 但有時又會唔穩定 一西起上黎三線一齊西 短時間就可以崩盤 聯賽有前四已收貨

來自《Squawka Football》的統計，今季英超至今，迪基亞的撲救成功率只有60.9%。在出場15次以上的英超門將中，這個數據排名倒數第二，只有狼隊的魯爾柏迪斯奧（59.7%）比迪基亞更差。

有同樣想法
如果班死仔可以當場場對面都係皇巴拜咁專心打
應該神早上榜首

今年似未有vvd allison前嘅猁狗 又係前面入波多，但後面失一樣多

第一球關shaw 咩事 係個閪龍撲個波出黎俾人射空門

呢球錯在兩個中堅企同一個位
完全無人睇占

呢d數據真係無得駁

ddg 咁撚on9 撲去人地隻腳度，負9成責任啦下話

佢走甩咗杜哥尼架
雖然人地都有小小運
佢成日係禁區都唔會埋身守

可以專心保前4了 對錫菲聯同依場咁失分法

穩定性好簡單啫
一係搵個出擊好嘅龍去補對中堅轉身慢
一係搵個防中可以適當時補CB出擊後嘅空位

唔會中堅守禁區頂啦
fred mctom 呢？

今場要怪埋福敗家
成日都死控個波
跑得咁快識唔識跑多步走前一個波位
用慣用腳射遠柱
明知自己又唔識用左腳

一個包五個
好似打警察咁勇武

我想講係佢埋去人地個下企得太遠
人地傳出黎傳得好輕鬆

on9 先睇save %
今場之前ddg 肯定係隊中mvp 頭三

諗番最多問題係妹傷出後成班友仔唔識調節番自己企位 sob一樣唔點醒佢地
中途換Fred出黎就變到唔識幫佢cover補位咁
除咗死球我地都失好多中間禁區位無人看管下任射

Fred幫梳包緊位
麥湯好似守緊第2個
淨係見到冰+龜+awb好似企哂龍門前面
一齊守卡利夫利雲

仲要舉手..唉

唉 所以成條防線對位包位真係好有問題
但係sob唔識教防守

總之有買貴無買錯啦

fred pogba 位換位，其他人有咩要調節

諗唔到有咩野優點俾佢

佢個啲副手大部分都無乜經驗
屌 舊生會咁

其實愛記係唔易打既
但今場人地都出咗幾個副選..
季後希望蘇執執防守
麥龜加冰其實有拍得唔差既時候
但係兩個都係唔穩定既中堅

兩邊閘同防中既補位默契真係好差隻閘一失左位 兩個防中一係唔見左人一係走晒去中間

清新重on9啦

但好似係費蘭執防守？

真係要舊生會就不如搵Vidic 返黎 教點守死球

咁多年來防死球 最安心果段就係Vidic 當打果時 一個頂撚晒全部
又有唔要命 飛晒成個人出去既防守

個防守範圍 妹自己護到波 但Fred 要一個人再近d幫波 同埋Fred做唔到last 2-3 係咪應該要麥湯做 雖然已經贏緊兩粒 成隊波都仲推到好上 有時成8-9個過哂半場

其實公平d講 麥龜擺明係慢 佢主力應該留係禁區搶點
但係你係大球會 兩邊閘一定會上去進攻 咁人地前鋒就好易同佢1on1爆佢速 咁佢咪易失位出醜囉
所以佢明明係李城好穩陣 但一黎到就係咁俾人小

Fred 呢下應該守番禁區頂，唔使縮後幫shaw
佢見到占士，佢指人去守

麥湯同白lin mark 同一個人，又係縮得太後

出親場都搞笑，不過好多時都好運唔失波（可能因為對盃仔/歐霸先出，對面太廢）

咁都係得龜包佢姐

尋日係麥湯拉後去中堅位喎

打李城同英撚時打防反
而家打高位防守
所以覺得佢係啱摩佬用多啲

啱
呢球麥湯錯
蘇要教防中執執企位
唔想再見到兩三條友mark同一個人
搞到人地成日可以空哂起腳

擺明fred貪唔到球傳中失位返唔切

其實會唔會sob指示佢地要包夾卡化利雲呢
因為對家搶點實在太恐怖

要var 拉線先知，卡叔有機平排
同埋我唔係話麥龜冇錯 我係講緊包唔包都好，我都expect 前柱唔可以咁樣失

呢球好明顯fred想遮cut back james但係遮唔到然後格鳩硬遞腳又踢唔中然後回唔切身追james

fred好多呢啲眼高手低嘅攔截
只不過之前喺中場

今場輸麥佳亞 球王福

Shaw 已經一路哨住 DDG 撲到埋前邊

前幾場有球差唔多。梳tackle 救到

我上半場睇係妹後d 下半場唔係好覺麥湯有幾後
戴定頭盔先

但好明顯下半場中場係控唔到個節奏 係咪要成隊唔好推咁上 搵多個傍住Fred執佢d波

呢球一定係輸兩隻防中
其實成隊d位置感都有問題
不論兩隻中堅 右閘 防中
成日錯位置 搞到包越位
有d人無人mark

成場波輸最尾咁撚遠斬埋黎死球。。。屌你未再出隻黑鳩啦， 根本吹撚大咗， 正面對住個波都可以判錯

簡單d講
就係跟本成隊防守都錯晒位

嗰場之後細孖永不超生

尋日迪基亞又變返廢第一球助攻廢到

迪馬都係啦，呢場同呢場之前都打得好sharp

通常攻都係呢個form
- 麥湯拉後去右中堅位
- 兩閘推前
- bruno shaw greenwood 是旦一個收入中間，同普巴踢雙中場中
- awb rashford 拉邊

v92 唔鍾意巴西球員

訓醒冇睇賽果直接睇full match上半場以為贏硬

加強防守真係請個專業防守教練返黎好過啦
本身球員質素唔差 但啲企位同意識都差
買一個中堅除非vvd ramos呢啲 唔係改善防守訓練仲有用

福狗真係好撚廢 兩球好好射既波唔第一時間射又死推
第一球卡雲尼比佢即刻右腳盪遠柱入左啦仲向前推省龜 災馬呢啲波真係入左

T9封咗留言

買up仔啦，呢對中堅爭唔到冠

搵拉膠返黎頂住一季再睇下點
市面搵任何一件後生中堅 都係有搏嘅成份 未必好過麥龜

睇條柒頭做on9野已經睇到麻木哂
佢選擇正確先出奇
琴晚除左腳助攻 其餘大部分時間都係柒既
卡般綠係前場逼搶跑到隻狗咁 條傻閪仲係企係度

福狗呢d垃圾都當寶咁用
真係痴痴地
個腦有問題到 10球可以有9球錯決定
單刀10球又唔知入唔入到1球

有冇問過拉膠仲想唔想對住閪龍 踢國家隊都見得多佢d閪野

Attack wins you games, defence wins you titles.
真係好撚啱
今季我哋幾多場唔應該失分

呢樣就唔知喇
不過真係唔expect 幾個包夾一個
因為咁對手就一定有球員可以空出黎做成威脅

所以請個專防守教練仲實際
呢家教練團入面邊個真係識防守

以前既馬災就係
而家難講喇唉

呢球福100%柒，但中間點解可以完全冇人搶點

睇得出變左弱智

把握力差 仲可以搏下啲世界波 12碼
防守差唔集中 真係輸冠軍
今季都係唔集中 一時時
Awb始終要啲壓力

再加西龍點爭冠
呢隊中堅各有各弱點 好易突破
一個俾人屈頭 一個屈速

知道唔會傳

仲有一球想去角球旗唔知扭乜鳩
一野俾gomes完偷

龍仲有甸軒可以出

又或者咁問 人地7個人係禁區入面 佢咁急爆入去做乜
佢有另一個問題就係一有波就諗住死去 我明佢突破力真係好勁 但真係唔太用腦踢波

突破力真係好勁

加錢換夏蘭特啦
全球最貴身價年輕球員

福仔 1on1係好勁喎
不過過完唔知做咩好之麻

當年c朗真係好睇遇到費sir俾人百屌成材 唔係可能都會係咁

中堅有拜利都好啲 雖然唔高但都彈跳力強
對面隊快既拍住麥佳亞 高既拍住懦夫
基本上都好難守

蘇金寶

又唔好講到福仔一無是處

快d躝啦垃坡龜，仲俾佢隊長

呢球馬災入硬

其實福仔都係23歲姐 唔係個個做到賀蘭特忍者龜果種怪物

23歲唔細啦

福唔差，但選擇差

有得換都會換
不過又要買返隻左翼
好煩
On9福幾時個腦先通啊

唔好再用年齡做藉口啦
睇到都覺得尷尬
踢左幾多年一隊職業波呀

係都換馬先 福躝去右邊算啦

頂波Bailly60% Lindelof67%

馬唔知bvb會唔會要

講樣野唔知你地信唔信
我教左鬧鐘5點諗住睇半場
點知都係起唔到身
之後半夢半醒咁夢到賽果係曼贏3：2
當時可能5點7、8個字
到6點1 扎醒開電腦睇係3：3
當堂屌左聲

躝啦

兩年前對馬都係同一番説話
根本呢d年紀係要開發，望到有進步，唔係就好易定型

其實會唔會佢心態上當返自己係純翼鋒 唔好諗住可以入好多波 咁樣會好返d同冇咁大壓力呢
唔好成日當自己係c朗
曼聯應該買中堅 同買返一個頂級中鋒黎會好d 可惜賀蘭特又唔黎
卡雲尼可以既話希望打多一兩年

不嬲覺得佢唔掂
但好多人話有買貴無買錯
根本唔係後防大佬料

如果係費sir就可以可以屌醒佢地

只係對比近年d收購好

如果垃圾福可以呃到人用100m買梗係賣啦

其實當年都係個個咁屌C朗

下

咁既身份，根本唔會賣到
英撚，曼icon

舉例一個人23歲fg出黎做野
我諗大家都預佢要d時間pick up
但一個人由18歲一直做同一份工做5年
但仲做錯哂d野會唔會話佢年紀細包容下

首先佢個腦要通先
傳媒係咁吹捧佢
捧到佢飄飄然

屌23 歲c朗？

23 歲就唔屌得 唔知班人出過嚟做嘢未

溫室小花咩

未見過咁廢既icon

我只係覺得福仔冇大家講到咁垃圾
費sir仲係到多好

佢需要對手競爭

嬲到而家都仲嬲緊
完全唔想睇番啲失波 粒粒都係自爆

佢成日係關鍵時刻犯錯好難唔屌
曼聯冇乜時間再俾佢咁浪費

咁呢個又真⋯
年年都話等下先
唔知幾時先拎返冠

如果仲係19號嘅都仲可以嘅
10號喎，對上有邊個10號當打係佢咁撚無腦

垃圾球隊真係 睇見都想嘔

隔離隊哥狗教到科頓識飛

講真呢度個個都想佢踢得好啦
但場場都係咁真係睇到好撚燥
個腦唔識進化就浪費哂自己天賦

青訓，mbe，廢又未去到最廢，係英國光環又大
已經好撚難搞

foden已經係再後一梯隊

英超年代暫時冇人差得過佢希望佢之後成才

有10 號之後當自己大老啦

個時伊巴係到佢霸氣盡失

佢似唔屌得

So9 有冇好好調教佢㗎

留返個換人名額做乜鳩 補時換埋佢拖時間都唔撚識

型到咁耐唔入黎講呢句

技術係有
但唔識同人配合
適當時機唔識做適當既野唉
恨鐵不成鋼

今朝先有人講因為補時換人先補上補

蘇sir做野唔駛你教
蘇sir冇戴錶所以唔知道時間喎

當年屌1年識醒
福哥屌足2年都係咁

其實冇得賴啦
Ddg開罰球 前場即刻turnover 就做乜鳩

又失分好彩無睇
都係西波又訓啊著
4點西波真係100%

訓唔著*

越諗越火滾
柒頭福場場射走兩三個機會
換人dum波鐘又鳩換
死球已經唔知輸左幾多球
ddg又無啦啦發波瘟
呢隊咁嘅垃圾想爭冠發夢無咁早

有冇下半場福哥指人走位 bruno唔撚理佢果下gif

講真比數同結局閪姐
除左下半場頭十分鐘
其餘時間係踢得好

真 三球失波都係不必要既

李城
猁
阿
琴晚

全和但ford都missed big chance
果到幾多分自己計

唉
無啦啦失分失到榜首愈黎愈遠
又變返前四做目標

係，呢場完全證明蘇b 教既曼聯集中力係出哂事， 大好形勢都失兩分， 即係今季英超無望加跌落去同人爭前4

成季都係咁，歐聯可以輸比閪隊出局，聯賽輸比榜尾，今日比人追和。。。呢隊波真係冇撚希望

你估個個都C朗 屌得醒咩

阿，錫菲聯同埋呢場
無左幾多分

龜狗真係買佢全勤only
毫無領導能力
失波之後唔可以帶領後防調整心態
自己又成日自爆
佢真係唔配做隊長

下半場好撚差

咁既中堅點爭標

唔係c朗都唔好搵年齡做藉口啦屌

睇到阿琴日輸俾維拉
我地點解會贏唔到

屌佢老母失第一球 俾人行過咁 踢撚左架啦？

有買貴冇買錯

實際d保前4,鏝城拎硬聯賽冠軍 佢地好穩定贏波
我地輸多1-2場就 無埋前4

拜利係度就好穩
一唔出佢就係咁失分
龜搭冰人真係俾唔到人信心

福仔真係賤過地底泥

其他人派膠都算
Awb d位置真係幾乎場場都企錯
包越位包到儍
完全無sense

派咁多膠都冇買錯

人地一入左一兩球就控球唔攻
留放得好好
哥狗就係咁踢

下半場啲逼搶hea到

咪撚賴3賴4啦
屌佢想佢好又話賤過地底泥
下句係咪會講牙朗肥西縱壞曬啊屌

炒完人9球就鳩波
我寧願贏一兩球幾場

其實再講棄龜真係多鳩餘
係人都知80m 英人仲要隊長冇可能棄用
搵個跑得快可以包佢身後波仲好啦
冰狗係有進步 但同龜真係唔撚夾囉

護龜成日講
今時今日全勤中堅好難搵
你睇下隔離鏝

我理得佢幾多錢 又廢又見頂點用落去

Awb d傳波真係嘔血
呢家仲要無個夠料既後備

對啦
冰人同拜利都係兩種人啦
諗下邊個可以做到拜利咁既出去標波包波既中堅好過啦

冇人講要你理

佢係唔夠資格做隊長
但佢同冰人
起馬硬件上岩用
要搵人包佢位者

全勤但廢 然後場場出佢讓賽

但點解冇得棄
用同唔用 80m都係冇左架啦

睇鏝個石頭就知
中堅partner類型夾到可以1+1大過2
講能力龜唔會差得過舊石
但曼聯就係差個dias

龜需要有個中堅幫佢做隊長指揮
佢自己戴armband做樣就得

我覺得似爭一個拉膠果類既中堅
龜太慢成日自己要帶波就放大左個缺點

拉膠直情勁啦
不過簽撚到先算

今季成日都失d on9 波 死波同派膠

你問我
我覺得般奴，普巴同埋卡叔可以做到隊長
其他不了

Awb防守真係好需要人提點
中堅要做埋呢樣野
如果唔係右路繼續有排爆

所以以前里奧同維迪就岩晒
再加個雲達沙

其實真係好on9
冇場上半場冇出佢
B+lin守high line 幾好
然後下半場出Mcguire 要就佢守low block
即刻讓返個波出黎 跑唔郁咪撚踢波啦

真隊長就應該唔會換
不過後防要有個有領導能力既中堅
帶住其他3個踢

就係欠一個可以嗌住條防線既人
以前維迪屌到仆街

其實成日覺得佢係後場斬俾右閘個下好危
但防守好撚熱血

卡叔好似no English

踢後衛真係要聽一個人屌
屌到仆街嗌住黎踢

拜利都係呢種
但真係咁撚易傷

麥龜嚟一陣就比隊長佢做已經戇鳩
又無領導能力 又唔同球證撐 輸波就頭茸茸死老豆咁款

記唔記得大約咩時間？

訓咗冇睇，邊個係戰犯？

講資格妹妹真係夠晒
青訓，球星，又唔易傷，身價，拎過世界杯
唔明隻龜點做到

60-70分鐘2-2咁上下

GME損手個啲ching今晚馬會好allin鏝同鏝英超冠軍喇
最後上車機會

感染力咪bruno

隻龜乜撚野都無
一黎就做隊長
邊忽夠資格

佢係咪仲訓緊係球場等緊吹foul

迷福那幫人

屌你老尾starting eleven 搵最廢個個去做隊長

佢個問題係嗌唔住條防線
一係就自己自爆
琴日最尾果球自己企深到仆街
位置感差撚到

般奴邊忽無得做
我都唔明

球王福浪費幾個chance
西龍都係戰犯

但佢地唔係做唔到 對猁個陣識齊上齊落 無咩漏洞

唯一優點係全勤

福明明琴日有一球射大細龍就入，佢就選擇左鳩ban 埋去射去龍門個身度

🐢🐼

廢物全勤唔係優點

呢隊西波最撚重要就係曾經俾你睇過佢可以做到好表現但係唔集中所以先咁撚失望
如果你用緊宗師然後大爆炸真係求撚其啦

點解有人鬧tuanzebe

戰犯起碼半隊啦
94分鐘3-2仲攻乜撚

最尾諗住補時落嚟踩草
點知即送罰球拎黃牌輸埋波

換佢出黎個下就知會輸番轉頭
一出左黎，犯規，黃牌，輸鳩埋

最好笑係成日扮帶刀侍衛帶波上去
但傳個腳就鳩俾九成傳返俾對面
然後自己又要On99跑返去回防

佢停得啱啵但

其實係咪除左卡雲尼同般費

當自己球證
打中堅draw foul 舉手🙋‍♂️

雞木唔差

隻死垃圾無腦黑人AT 閂左ig

其實我地後防咁亂
我覺得以攻代守仲好

如果對痢失左球，我懷疑防線都會崩潰

9：0咪又係4點

廢特同麥湯最大問題係佢地唔識控制節奏
下半場一開始俾人瘋狂迫時佢地應該要慢落黎
到最後補時都係
但係廢特剩係識係咁標波

真係成隻龜咁

蘇蛇接受訪問都話唔應該considet as title chaser
穩穩陣陣保前4爭下杯仔就算啦
但下年補多一兩個位點都要開始爭冠
再冇藉口畀蘇蛇

屌你老母閪福

閪龍派膠開始成隊

睇木狗買唔買到蘇蛇要既人
一陣又好似上季咁想買辛祖 點知整兩件幻齒俾你當交貨
爭條毛

個球擺明foul 啦，球證on9 唔吹

呢度某d 人真心expect 曼今季要爭冠

咁唔吹都無計
到時var又唔review嘅無仇報

早多幾場我都會FF搏亂
但鏝一打順晒就知冇得諗了

呢啲波咁樣嘔返2分出嚟又唔屌得呀？
利申唔expect今季要爭冠

DDG仲快開龍門球打反擊
接完波就瞓地啦

入波var 一定review
腳撞腳都唔overturn 就屌黑哨啦

見到人衝埋黎食位draw foul 解pressing，成個決定合理同埋係smart play，咁都屌佢公平咩

最戇鳩係 awb 佢最後一下仲隊個直線 之後就輸個罰球

大球踢走係啦 屌佢老母

我都覺得可以搏亂
但有份搏只係bonus，唔係expectation囉

佢球直線應該向角球旗傳
傳番入中間真係好on9

Ddg打反擊我覺得果下ok
後面太亂
Awb就真心on9

杜狗攔啦屌你老母

屌還屌，我睇完都會屌
但用爭冠標準黎睇隊波咪盞自己辛苦一定達唔到標準ga 喎

真係 我都以為佢隊落去邊線 點知佢鳩傳入中間
真係癡撚線 睇到電視都掉爛

咁樣跌2分真係好撚嬲
有年又係比拖肥連追2球4:4

現實根本唔會棄

最尾果場仲要比曼城補時入波，攞走個英超

大家打下j姐
無計除左鏝 隊隊都甩轆

個球卡叔都屌鳩佢
當交學費啦，仲後生

只能夠講
給我希望 使我更絕望

甩左去再落去拎波仲好啦

龜勁過dias 冰勁過石頭
兩個+埋再+套戰術體系就係唔夠人地勁

攪笑？

嗰球波控完明明勁多空間修正/回龍
嗰個位如果人哋咁啱clean tackle基本上單刀
中堅喺自己半場咁樣draw foul真係smart play咩

向龍傳對面會再壓上d
ddg 又係要大腳斬前

draw 完foul 又可以嘥下時間，對面又要離球10碼，解press 效果好d

呢球100% foul，正常球證吹咗根本冇人會屌麥龜

今晚曼城失分既話仲有機既

果季衰自己啦
好似淨返6場波仲領先緊8分

曲到直？

食哂位佢都clean tackle 到咁抵佢贏啦

見佢係主動帶埋去人地前面draw

今季主場真係食左屎 希望下季有返球迷 會好轉

唔好諗啦失分比痢唔出奇架
你要鏝輸比啲中下遊先有價講 但可能性好低

到時作客會打得差
寄望搵到個穩定前鋒好過靠福馬啦
有得揀All in 夏蘭特好過sancho

個問題係就算唔係爭冠lv 依加好多時水平未發揮到自己最好嘛

左辛祖 中夏蘭 右福

但真係博唔過 回龍再同冰一齊落出拎波 最多人地壓前

仲冇樣野係冇雞之後 佢唔撚追返
Suppose人地逼前仲好 一個過頭又跑
後場玩嘢依啲 冇事咪冇事 出一次事都大獲啦

點解我曼守set piece 可以咁撚廢

比人撞低唔訓又話佢地唔扮下野
訓埋又屌佢唔快d起身 咁都係龜錯
入咗波一定會睇番var吹foul
怪就怪成班成日好似食咗誠實豆沙包咁 唔識做d tricky野

其實唔一定吹返
英超var係on9

卡法路雲最尾有無手球？

冇雞就起身跑啦 後衛黎

佢自己帶去撞人
唔吹var唔睇無仇報

其實有

有無gif

入波就會睇番
之前好多入球都係比人吹番
Shaw個球咪又係咁

Ddg被人撞個下你睇下

有既話真係屌var老母

var有幾廢唔係唔知㗎
同越位一樣道理唔好assume一定係越

賣撚走個死監躉啦 屌你老母

放緊8分

?

開心嘅係球王福今季又carry多一場

真
事後屌黑哨有撚用咩

今晚睇痢

睇直播都唔明點解完全冇人嘈
成條後防冇人舉手

Mcguire 有舉

佢地成班係身後可能睇唔到

我地有重播都睇唔清楚啦

比着以前肥西堅隊
係唔係都舉咗先
已經試過幾場對方懷疑入波有問題都係咁，隻烏龜完全唔會嘈
成條後防一失波就頭耷耷

佢包撚曬之後舉手 真係屌佢老母

唔似有

快撚啲攔

係
依家屌 又費查 卡域克 同吹到進攻王嘅麥堅拿
全部都好似trainee咁

鑊鑊都係咁對唔對得住睇到6點既手足屌你老母臭化晒 真係好撚柒嬲

今場要屌應該屌AWB
不停傳失+包越位

龜+白lin打high press預左俾人爆，唔買人解決唔到，特別DCL又快又撞得，剋哂兩個中堅

所以其實Shaw之前真係好撚慘，進攻1場overlap 10次福頭交得一兩次，福頭甩左又要跑成個場返去幫隻龜追人

另外綠木個腦好明顯高過福馬一皮，有視野有技術，防守又跟到返小禁區，如果佢走位或者對抗性是但練好一樣就好

今場綠木真係唔差
柒頭福除左交左球助攻 真係當打少個

Agger 氣場都嚇窒你
成個戰士咁
依家果幾件書生咁

當年維迪里奧睇到我，以為翼鋒出波係垃圾行為，而家比較翻先體會到啲企位，mark人，對抗係幾撚頂級

福好似有心事個樣最近幾場都好唔開心咁

中堅比人掂到腳仆街就舉手叫foul唔起身 以為球證一定吹

不如打籃球啦, 自己嗌foul咪得lo

呢pair 中堅真係得啖笑
不過全世界搶中堅一
都無乜邊個好買

其實佢接近成年都係咁

輸Wigan

龜哥叫人裝越位自己𢭃後守隻龍包返都算經典

80m不嬲買翻黎搞笑

今季我哋輸畀錫菲狗

Awb最尾罰球果下跳早左唔係未必會比對手成功跣後

[黑氣石T狗]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1193]

下個post用呢個 琴日開多咗個 唔好晒

罰球前仲要整個risky pass 搞到失控球權
再加tuanzeb 條柒頭犯規

但一個美斯加沙維就已經屈左機，俾美斯喺禁區內頂贏頭槌都真係完敗

龜狗帶波衝入禁區撞人果下
好彩shaw夠醒目

尋晚shaw跑10次有空位，得3-4次有人留意到
普巴福頭仍然好想傳返入中間

係中場犯規俾個死球人地斬
都唔知邊到黑仔

呢場波真係輸自己on9

原來而家佢身價得返36m真係有買貴無買錯

普巴即係傷幾耐?

撚有人買咩

有無人解釋到點解後防都係果堆人, 柒過上年咁多
後面4件都係同一班人

出拜利個陣唔同的

但佢唔foul人地快攻添

Shaw
其餘3條友都欠壓力
Ddg暫時都ok，派多次就變返dog

睇晒條路
一邊屈身位 另一邊屈速
再加西龍 9射都入

拜利太玻璃

維迪復出應該唔衰得過而家嗰兩件

拜利集中力低 極易傷 又會冇喇喇製造啲on9驚險鏡頭出黎
都係咪撚搞

最尾個球好on9，輸罰球之前DDG斬果陣成隊重企得好前，留卡叔一個頂其他人縮返半場啦

條撚屌係咪見唔到後面淨番1個自己友 爭啲gg

球証誤判唔係屌球証
係屌自己友
真係得曼迷係咁

個年真係救到人
今年榜尾3弱冇得救走去送分

仲信球證唔靠自己就真係on9

冇雞咪繼續囉

你尼句野要save低備用
日後大把機會拎番出黎用

踢波掂到腳一定foul 架咩 街場打籃球掂到手自己叫foul!!!

個重點係麥狗成日後防同前鋒1on1 壓身位呀, 比你美斯腳+費蘭尼身位都唔會次次過到la

今季已經失咗30球 下游防守力

好弱智

俾後衛開 猜多兩腳都完場

和緊 落後緊又唔見佢補時大腳斬上前

vds
rio vidic evra

唔知可以幾耐先有依條世界級後防

我發覺外國啲球迷先係勝利球迷
呢度都還好

係咪有隻爆閘狗入咗嚟吠

Who

tuan foul唔可以話錯晒
但更好選擇應該繼續降住縮就算

般奴乞食我諗得呢度會有人夠膽講

可能諗住斬完會吹雞
點解唔係猜波猜完場...

柒左一場 外國班球隊已經話要躝
明明今季踢左咁多場好波

你睇番個時間 其實一開就應該係吹完場雞
怪唔到佢

換左人

都94補時最後果分鐘，斬完留一個頂其他返去守啦，重有成5個人過半場俾位人攻做乜9

算喇反正爭唔到冠 俾多啲機會癲軒試下好過
雖然我唔大期望

冇bruno蘇蛇一早早過撚狗落獲啦

歐霸同聯賽咁換囉

lan還lan, lan可以純粹唔中意佢個人或踢法

但般奴都要乞食真係成個英超99% 既人都無飯開

唔係淨係講搬爐 仲有其他球員佢地都係咁講

始終踢英超壓力大啲
西維爾盃就算鳩數 呢隊海鮮波唔覺會贏到冠軍

不過呢度其實都係邊個踢得差少少就叫lan的

後場截到波 分兩邊上 打反擊 起碼差三皮 係講緊大部分play 唔係十次有幾次做到

所以畀癲踢下好過
拎多啲歐洲賽感覺

一場過 so9 連達蛇都過唔到la

我有睇到啊
不過無人估到球證諗咩
而家好多時都有補上補既情況
只能夠講冬甩應該再聰明啲
始終佢都係英超打滾咗咁多年

好反智平時比人逼到仆街死都唔大腳之後失波（例子 錫菲聯果球）

可能ddg以為大腳斬出去就吹完場掛

蘇蛇落既指令都唔出奇

上次林天光瀨尿係幾時？

踢到排第2就全隊躝

[黑氣石T狗]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1193]

開多咗個post 下個post用呢個

上季季尾

1193 wo

1001

用埋佢啦 環保曼

助攻

鵝了

琴日樓主開得慢 我開完就發現佢開咗
sor